其實中共唔比香港民主都啱，你睇口講追求民主反中反共既人有少少權力都咁獨裁

所以咪要追求民主囉，唔止向中共追求，仲要向其他獨裁統治者追求。